---
title: Azure Cloud Services (erweiterter Support) und Hilfeoptionen
description: Hier erfahren Sie, wie Sie bei Fragen oder Problemen im Zusammenhang mit der Erstellung von Lösungen unter Verwendung von Azure Cloud Services (erweiterter Support) Hilfe und Unterstützung erhalten.
author: mimckitt
ms.author: mimckitt
ms.service: cloud-services-extended-support
ms.topic: troubleshooting
ms.date: 4/28/2021
ms.custom: support-help-page
ms.openlocfilehash: 7e918b02304058e043dcd0507a33fa8ba172b9bc
ms.sourcegitcommit: c072eefdba1fc1f582005cdd549218863d1e149e
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/10/2021
ms.locfileid: "111969484"
---
# <a name="support-and-troubleshooting-for-azure-cloud-services-extended-support"></a>Support und Problembehandlung für Azure Cloud Services (erweiterter Support)

Hier finden Sie Vorschläge dazu, wo Sie Hilfe bei der Entwicklung Ihrer Azure Cloud Services-Lösungen (erweiterter Support) erhalten.

## <a name="self-help-troubleshooting"></a>Selbsthilfe zur Problembehandlung
<div class='icon is-large'>
    <img alt='Self help content' src='./media/logos/doc-logo.png'>
</div>

Informationen zu häufigen Problemen und Problemumgehungen finden Sie unter [Problembehandlung für Azure Cloud Services (erweiterter Support) bei Fehlern beim Rollenstart](role-startup-failure.md) und [häufig gestellte Fragen](faq.md).



## <a name="post-a-question-on-microsoft-qa"></a>Stellen einer Frage bei Microsoft Q&A (Fragen und Antworten)

<div class='icon is-large'>
    <img alt='Microsoft Q&A' src='./media/logos/microsoft-logo.png'>
</div>   

Erhalten Sie direkt von Microsoft-Technikern, von Azure Most Valuable Professionals (MVPs) und von Mitgliedern unserer Experten-Community Antworten auf Ihre Fragen zu Service Fabric.

[Microsoft Q&A](/answers/topics/azure-cloud-services-extended-support.html) ist die Quelle, die für den Azure-Communitysupport empfohlen wird.

Wenn Sie beim Durchsuchen der Fragen und Antworten keine Lösung für Ihr Problem finden, übermitteln Sie eine neue Frage an Microsoft Q&A. Stellen Sie Ihre Frage mithilfe des Tags [**azure-cloud-services-extended-support**](/answers/topics/azure-cloud-services-extended-support.html). Hier finden Sie einige Tipps von Microsoft zum Formulieren von [hochwertiger Fragen](/answers/articles/24951/how-to-write-a-quality-question.html).

## <a name="create-an-azure-support-request"></a>Erstellen einer Azure-Supportanfrage

<div class='icon is-large'>
    <img alt='Azure support' src='./media/logos/azure-logo.png'>
</div>

Erkunden Sie die verschiedenen [Azure-Supportoptionen, und wählen Sie den Plan aus](https://azure.microsoft.com/support/plans), der am besten zu Ihren Anforderungen passt – unabhängig davon, ob Sie als Entwickler gerade erst damit beginnen, sich mit der Cloud zu beschäftigen, oder ob Sie in einer großen Organisation für die Bereitstellung geschäftskritischer, strategischer Anwendungen zuständig sind. Azure-Kunden können Supportanfragen im Azure-Portal erstellen und verwalten.

- Wenn Sie bereits einen Azure-Supportplan haben, [stellen Sie hier eine Supportanfrage](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Support/HelpAndSupportBlade/newsupportrequest).

- Um sich für einen neuen Azure-Supportplan zu registrieren, [vergleichen Sie die Supportpläne](https://azure.microsoft.com/support/plans/), und wählen Sie einen geeigneten Plan aus. 


## <a name="stay-informed-of-updates-and-new-releases"></a>Erhalten von Informationen zu Updates und neuen Releases

<div class='icon is-large'>
    <img alt='Stay informed' src='./media/logos/updates-logo.png'>
</div>

Informieren Sie sich unter [Azure-Updates](https://azure.microsoft.com/updates/?category=compute) über wichtige Produktupdates, über die Roadmap sowie über Ankündigungen.

Neuigkeiten und Informationen zu Azure Cloud Services (erweiterter Support) finden Sie im [Azure-Blog](https://azure.microsoft.com/blog/topics/virtual-machines/).


## <a name="next-steps"></a>Nächste Schritte

Weitere Informationen zu [Azure Cloud Services (erweiterter Support)](overview.md)